其實係咪有自信就唔會係毒撚?

我身邊有自信嘅fd都唔係毒撚嚟

利申: 無自信放負毒撚 連parttime job都驚

毒撚最忌有自信

靚仔冇自信會唔會唔靚仔？

咁鐘意自我標纖, 你搞清楚自己係唔係毒撚, 對你既生活有咩幫助....

一早搞清楚咗
睇多次題目啦弱智

好難想像靚仔會冇自信

係
利申冇